# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-06 15:58+CEST\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: specs.py:12
msgid "x"
msgstr ""

#: specs.py:14
msgid "Simulation of FirstOrder"
msgstr "FirstOrder模型的仿真"

#: specs.py:16
msgid "x (FirstOrder)"
msgstr ""

#: specs.py:17
msgid "x (FirstOrderInitial)"
msgstr ""

#: specs.py:22
msgid "Specifying (non-zero) Initial Conditions"
msgstr "指定（非零）初始条件"

#: specs.py:25
msgid "Simulation Using Experiment Annotation"
msgstr "使用Experiment标注进行仿真"

#: specs.py:27
msgid "x (FirstOrderSteady)"
msgstr ""

#: specs.py:32
msgid "Steady State Solution (vs. Dynamic Response)"
msgstr "稳态解（对比动态响应）"

#: specs.py:36
msgid "Cooling to Ambient"
msgstr "在环境内进行冷却"

#: specs.py:37 specs.py:73
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: specs.py:41
msgid "Output Voltage (V)"
msgstr "输出电压（V）"

#: specs.py:42
msgid "Battery Voltage (Vb)"
msgstr "电池电压（Vb）"

#: specs.py:43
msgid "Voltage [V]"
msgstr "电压[V]"

#: specs.py:44
msgid "Circuit Response"
msgstr "电路响应"

#: specs.py:47 specs.py:352 specs.py:373 specs.py:379 specs.py:386
msgid "Position of inertia 1 [rad]"
msgstr "inertia 1的位置[rad]"

#: specs.py:48 specs.py:353 specs.py:366
msgid "Position of inertia 2 [rad]"
msgstr "inertia 2的位置[rad]"

#: specs.py:49 specs.py:354 specs.py:375 specs.py:381 specs.py:388
msgid "Velocity of inertia 1 [rad/s]"
msgstr "inertia 1的速度[rad/s]"

#: specs.py:50 specs.py:355 specs.py:368
msgid "Velocity of inertia 2 [rad/s]"
msgstr "inertia 2的速度[rad/s]"

#: specs.py:52
msgid "Mechanical System Response"
msgstr "机械系统响应"

#: specs.py:56
msgid "Mechanical Response specifying phi1(0)"
msgstr "指定phi1(0)后的机械系统响应"

#: specs.py:59
msgid "Prey population"
msgstr "猎物种群大小"

#: specs.py:60
msgid "Predator population"
msgstr "猎食者种群大小"

#: specs.py:63
msgid "Classic Lotka-Volterra"
msgstr "经典猎食者猎物模型"

#: specs.py:66
msgid "Quiescent Model (trivial solution)"
msgstr "静态模型（平凡解）"

#: specs.py:70
msgid "Quiescent Model (using start values)"
msgstr "静态模型（使用初始值）"

#: specs.py:74
msgid "Ambient Temperature"
msgstr "环境温度"

#: specs.py:77
msgid "Cooling to Time-Varying Ambient"
msgstr "在时变环境内进行冷却"

#: specs.py:78 specs.py:83
msgid "Temperature [K]"
msgstr "温度[K]"

#: specs.py:81
msgid "NCSTD"
msgstr ""

#: specs.py:82
msgid "Equilibrium Initialization"
msgstr "均衡初始化"

#: specs.py:86
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: specs.py:89
msgid "Simple Bouncing Ball Model"
msgstr "简单的弹跳球模型"

#: specs.py:90 specs.py:94
msgid "Height [m]"
msgstr "高度[m]"

#: specs.py:93
msgid "Consequences of Numerical Event Detection"
msgstr "数值事件检测的作用"

#: specs.py:97
msgid "Decay with Numerical Noise"
msgstr "带数字噪音的衰减模型"

#: specs.py:101
msgid "Decay with Guard Condition"
msgstr "带保护条件语句的衰减模型"

#: specs.py:105
msgid "Decay without Issue"
msgstr "没有问题的衰减模型"

#: specs.py:108 specs.py:112
msgid "CPU Time"
msgstr "CPU时间"

#: specs.py:109
msgid "Chattering"
msgstr "抖动"

#: specs.py:113
msgid "No Chattering"
msgstr "无抖动"

#: specs.py:117
msgid "Integrated value"
msgstr "积分值"

#: specs.py:118
msgid "Reference value"
msgstr "参考值"

#: specs.py:125
msgid "Integration with Events"
msgstr "带有事件的积分"

#: specs.py:128
msgid "Integration with Events (Higher Frequency)"
msgstr "带有事件的积分（高频率）"

#: specs.py:131
msgid "Integration without Events"
msgstr "不带有事件的积分"

#: specs.py:134
msgid "Integration without Events (Higher Frequency)"
msgstr "不带有事件的积分（高频率）"

#: specs.py:138
msgid "Source Voltage, Vs [V]"
msgstr "源电压Vs [V]"

#: specs.py:139
msgid "Response Voltage, V [V]"
msgstr "响应电压V [V]"

#: specs.py:140
msgid "Resistor Current [A]"
msgstr "电阻电流[A]"

#: specs.py:141
msgid "Capacitor Current [A]"
msgstr "电容电流[A]"

#: specs.py:142
msgid "Inductor Current [A]"
msgstr "电感电流[A]"

#: specs.py:145
msgid "Switched RLC Voltage Response"
msgstr "RLC开关电路的电压响应"

#: specs.py:148
msgid "Switched RLC Current Response"
msgstr "RLC开关电路的电流响应"

#: specs.py:155
msgid "Sample and Hold Speed Measurement"
msgstr "采样保持下的测速结果"

#: specs.py:160
msgid "Speed Estimation by Interval Measurement"
msgstr "间隔测量下的测速结果"

#: specs.py:166
msgid "Speed Estimation Using Fewer Teeth"
msgstr "齿数更少时的速度估计"

#: specs.py:170
msgid "Angle vs. Teeth Angles"
msgstr "转动角度与齿角"

#: specs.py:176 specs.py:179
msgid "Speed Estimation by Counting"
msgstr "使用计数器的速度估测"

#: specs.py:186
msgid "Temperature Control with Chattering"
msgstr "带抖动的温度控制"

#: specs.py:189
msgid "Heater Output"
msgstr "加热器输出"

#: specs.py:194 specs.py:202
msgid "Temperature Control with Hysteresis"
msgstr "带滞回的温度控制"

#: specs.py:197 specs.py:205
msgid "Heater Output with Hysteresis"
msgstr "带有滞回控制的加热器输出"

#: specs.py:211
msgid "Independently Sampled Signals"
msgstr "独立采样的信号"

#: specs.py:214
msgid "Error of Independently Sampled Signals"
msgstr "独立采样信号的误差"

#: specs.py:219
msgid "Synchronously Sampled Signals"
msgstr "同步采样信号"

#: specs.py:224
msgid "Synchronized Sampling and Subsampling"
msgstr "同步采样以及同步二次采样"

#: specs.py:230
msgid "First Order Example in LTI Form"
msgstr "LTI形式下的一阶系统模型示例"

#: specs.py:235
msgid "Cooling Example in LTI Form"
msgstr "LTI形式下的冷却模型示例"

#: specs.py:239 specs.py:244 specs.py:249 specs.py:254
msgid "x[2]"
msgstr ""

#: specs.py:240
msgid "RLC Circuit Example in LTI Form"
msgstr "LTI形式下的RLC电路模型示例"

#: specs.py:245 specs.py:250
msgid "Rotational Example in LTI Form"
msgstr "LTI形式下的转动模型示例"

#: specs.py:255
msgid "Lotka-Volterra Example in LTI Form"
msgstr "LTI形式下的猎食者猎物模型示例"

#: specs.py:259 specs.py:275
msgid "]"
msgstr ""

#: specs.py:262
msgid "One Dimensional Heat Transfer Response"
msgstr "一维传热响应"

#: specs.py:266
msgid "cX*50"
msgstr ""

#: specs.py:267
msgid "Simulation of Chemical System without Arrays"
msgstr "不使用数组的化学系统仿真结果"

#: specs.py:272
msgid "Simulation of Chemical System with Arrays"
msgstr "使用数组的化学系统仿真结果"

#: specs.py:275
msgid ""
"C[ModelicaByExample.ArrayEquations.ChemicalReactions.Reactions_Enum.Species."
msgstr ""

#: specs.py:279 specs.py:289
msgid "A"
msgstr ""

#: specs.py:279 specs.py:289
msgid "C[A]"
msgstr ""

#: specs.py:280 specs.py:290
msgid "B"
msgstr ""

#: specs.py:280 specs.py:290
msgid "C[B]"
msgstr ""

#: specs.py:281 specs.py:291
msgid "C[X]*50"
msgstr ""

#: specs.py:281 specs.py:291 specs.py:464
msgid "X"
msgstr ""

#: specs.py:283 specs.py:293
msgid "Simulation of Chemical System using Enumerations"
msgstr "使用枚举类型的化学系统仿真结果"

#: specs.py:301
msgid "Polynomial Evaluation"
msgstr "多项式计算"

#: specs.py:305
msgid "Polynomial and Derivative Evaluation"
msgstr "多项式计算以及微分计算"

#: specs.py:310 specs.py:316
msgid "y - interpolated data"
msgstr "y - 插值数据"

#: specs.py:311 specs.py:317
msgid "z - integral of y"
msgstr "z - y的积分"

#: specs.py:312
msgid "Integration of Interpolated Function"
msgstr "插值函数的积分"

#: specs.py:318
msgid "Integration of Interpolated Function using External Data"
msgstr "使用外置数据的插值函数积分"

#: specs.py:323
msgid "Embedded Hysteresis Control"
msgstr "嵌入式滞回控制"

#: specs.py:328
msgid "Evaluation of a Quadratic Polynomial"
msgstr "二次多项式的计算"

#: specs.py:332
msgid "Inversion of a Quadratic Polynomial"
msgstr "二次多项式的反函数"

#: specs.py:337
msgid "Thermal capacitance with no heat transfer"
msgstr "无传热的热容"

#: specs.py:341 specs.py:345
msgid "Thermal capacitance with convection"
msgstr "带有对流的热容"

#: specs.py:349
msgid "Thermal warmup of cap1 and cap2"
msgstr "cap1和cap2的加热"

#: specs.py:358 specs.py:369
msgid "Dual mass spring-mass-damper model"
msgstr "带有双质量元素的弹簧-质量-阻尼器模型"

#: specs.py:361
msgid "Spring-mass-damper model including backlash"
msgstr "包括齿隙的弹簧-质量-阻尼器模型"

#: specs.py:363
msgid "Reaction torque at mechanical ground"
msgstr "作用在机械地面上的反作用扭矩"

#: specs.py:365 specs.py:372
msgid "Position of inertia 3 [rad]"
msgstr "inertia 3的位置[rad]"

#: specs.py:367 specs.py:374
msgid "Velocity of inertia 3 [rad/s]"
msgstr "inertia 3的速度[rad/s]"

#: specs.py:376
msgid "Comparing explicitly and implicitly grounded gears"
msgstr "明确连接地面以及隐含连接地面的齿轮模型之间的对比"

#: specs.py:380
msgid "Position of inertia 5 [rad]"
msgstr "inertia 5的位置[rad]"

#: specs.py:382
msgid "Velocity of inertia 5 [rad/s]"
msgstr "inertia 5的速度[rad/s]"

#: specs.py:383
msgid "Comparing grounded and ungrounded gears"
msgstr "连接地面以及不连接地面的齿轮之间的对比"

#: specs.py:385
msgid "Position of inertia 4 [rad]"
msgstr "inertia 4的位置[rad]"

#: specs.py:387
msgid "Velocity of inertia 4 [rad/s]"
msgstr "inertia 4的速度[rad/s]"

#: specs.py:389
msgid "Implicitly and explicitly grounded ConfigurableGear"
msgstr "明确连接地面以及隐含连接地面的ConfigurableGear模型"

#: specs.py:393 specs.py:397 specs.py:402
msgid "Rabbit Population"
msgstr "兔子种群大小"

#: specs.py:394 specs.py:398 specs.py:403
msgid "Fox Population"
msgstr "狐狸种群大小"

#: specs.py:395
msgid "Component-Oriented Lotka-Volterra"
msgstr "面向部件的猎食者猎物模型"

#: specs.py:399 specs.py:404
msgid "Wolf Population"
msgstr "狼种群大小"

#: specs.py:400
msgid "Interactions between rabbits, foxes and wolves"
msgstr "兔子、狐狸、狼之间的相互作用"

#: specs.py:405
msgid "Equilibriums for rabbits, foxes and wolves"
msgstr "兔子、狐狸、狼三者的平衡态"

#: specs.py:409
msgid "Actual speed"
msgstr "实际速度"

#: specs.py:410
msgid "Baseline plant response"
msgstr "受控对象的基线响应"

#: specs.py:412 specs.py:417 specs.py:428
msgid "Actual speed (inertia1.w)"
msgstr "实际速度（inertia1.w）"

#: specs.py:413
msgid "Measured speed (sampleHold.w)"
msgstr "测量速度（sampleHold.w）"

#: specs.py:414
msgid "Comparison of actual speed with sampled speed"
msgstr "实际速度与采样速度的对比"

#: specs.py:419 specs.py:430
msgid "Measured speed (intervalMeasure.w)"
msgstr "测量速度（intervalMeasure.w）"

#: specs.py:420 specs.py:425 specs.py:431 specs.py:436
msgid "Comparison of actual speed with approximation by interval measurement"
msgstr "实际速度与间隔法估测结果间的比较"

#: specs.py:422
msgid "Inertia position (inertia1.phi)"
msgstr "惯性元件的位置（inertia1.phi）"

#: specs.py:423 specs.py:434
msgid "Next forward angle"
msgstr "触发下次前进的角度"

#: specs.py:424 specs.py:435
msgid "Next backward angle"
msgstr "触发下次后退的角度"

#: specs.py:433
msgid "Inertia position (intertia1.phi)"
msgstr "惯性元件的位置（inertia1.phi）"

#: specs.py:438
msgid "Actual speed (inertia.w)"
msgstr "实际速度（inertia.w）"

#: specs.py:440
msgid "Measured speed (pulseCounter.w)"
msgstr "测量速度（pulseCounter.w）"

#: specs.py:441
msgid "Comparison of actual speed with approximation by pulse counting"
msgstr "实际速度与脉冲计数法估测结果间的比较"

#: specs.py:445
msgid "Temperature (T.y)"
msgstr "温度（T.y）"

#: specs.py:446
msgid "Temperature solution"
msgstr "温度的解"

#: specs.py:448 specs.py:452
msgid "Temperature (sensor.y)"
msgstr "温度（sensor.y）"

#: specs.py:449
msgid "Closed loop temperature response"
msgstr "闭环温度响应"

#: specs.py:453
msgid "Closed loop temperature response with high gain"
msgstr "高增益下的闭环温度响应"

#: specs.py:457
msgid "Heat (low-gain scenario)"
msgstr "热（低增益情况）"

#: specs.py:459
msgid "Heat (high-gain scenario)"
msgstr "热（高增益情况）"

#: specs.py:460
msgid "Comparison of required actuator heat output"
msgstr "所需执行器散热量的比较"

#: specs.py:478
msgid "inertia_a.w (with lash)"
msgstr "inertia_a.w （含齿隙）"

#: specs.py:479
msgid "inertia_b.w (with lash)"
msgstr "inertia_b.w （含齿隙）"

#: specs.py:481
msgid "inertia_a.w (without lash)"
msgstr "inertia_a.w （无齿隙）"

#: specs.py:482
msgid "inertia_b.w (without lash)"
msgstr "inertia_b.w （无齿隙）"

#: specs.py:483
msgid "Gear response, with and without backlash"
msgstr "带间隙以及无间隙下的齿轮响应"

#: specs.py:486
msgid "System schematic of gear system with backlash"
msgstr "有齿隙的齿轮系统的原理图"

#: specs.py:492
msgid "Response of hierarchical gear system with backlash"
msgstr "有齿隙的层级齿轮系统的响应"

#: specs.py:495
msgid "Rabbits in A"
msgstr "A内的兔子"

#: specs.py:496
msgid "Rabbits in B"
msgstr "B内的兔子"

#: specs.py:497
msgid "Rabbits in C"
msgstr "C内的兔子"

#: specs.py:498
msgid "Rabbits in D"
msgstr "D内的兔子"

#: specs.py:499
msgid "Foxes in A"
msgstr "A内的狐狸"

#: specs.py:500
msgid "Foxes in B"
msgstr "B内的狐狸"

#: specs.py:501
msgid "Foxes in C"
msgstr "C内的狐狸"

#: specs.py:502
msgid "Foxes in D"
msgstr "D内的狐狸"

#: specs.py:505
msgid "Comparison of regional populations"
msgstr "各地区种群大小的比较"

#: specs.py:509
msgid "Effect of different initial populations"
msgstr "不同初始种群大小的效应"

#: specs.py:513
msgid "Effect of migration on regional populations"
msgstr "迁移对各区域种群大小的影响"

#: specs.py:518
msgid "Flat power supply circuit"
msgstr "无层级供电电路"

#: specs.py:523
msgid "System with power supply component"
msgstr "带有电源组件的系统"

#: specs.py:527 specs.py:532
msgid "Power supply component with additional load"
msgstr "添加了额外负载的电源组件"

#: specs.py:537
msgid "Effect of very large capacitance"
msgstr "非常大电容的效应"

#: specs.py:541
msgid "Sensor measurement"
msgstr "传感器测量值"

#: specs.py:545
msgid "sensor.T, n=3"
msgstr ""

#: specs.py:546
msgid "sensor.T, n=6"
msgstr ""

#: specs.py:547
msgid "sensor.T, n=10"
msgstr ""

#: specs.py:548
msgid "sensor.T, n=100"
msgstr ""

#: specs.py:549
msgid "sensor.T, n=200"
msgstr ""

#: specs.py:550
msgid "Comparison of segmentation"
msgstr "不同分段数的比较"

#: specs.py:560 specs.py:569
msgid "Shaft speed"
msgstr "轴转速"

#: specs.py:561 specs.py:570
msgid "Measured speed"
msgstr "测得速度"

#: specs.py:562 specs.py:571
msgid "Desired speed"
msgstr "期望转速"

#: specs.py:564
msgid "Response using ideal sensor"
msgstr "使用理想传感器时的响应"

#: specs.py:567
msgid "Response using a sample and hold sensor"
msgstr "使用采样保持传感器时的响应"

#: specs.py:574
msgid "Response with hold time of 0.01"
msgstr "保持时间为0.1时的响应"

#: specs.py:577
msgid "Response with hold time of 0.036"
msgstr "保持时间为0.036时的响应"

#: specs.py:580
msgid "Response using PID control"
msgstr "使用PID控制器时的响应"

#: specs.py:583
msgid "Response using a tuned PID controller"
msgstr "使用调校过的PID控制器时的响应"

#: specs.py:587
msgid "Room Temperature"
msgstr "室温"

#: specs.py:588
msgid "Measured Temperature"
msgstr "测得温度"

#: specs.py:589 specs.py:593 specs.py:607
msgid "Desired Temperature"
msgstr "期望温度"

#: specs.py:591 specs.py:605
msgid "Room Temperature (sensor.room.T)"
msgstr "室温（sensor.room.T）"

#: specs.py:592 specs.py:606
msgid "Measured Temperature (controller.bus.temp)"
msgstr "测得温度（controller.bus.temp）"

#: specs.py:597
msgid "Response using PI controller"
msgstr "使用PI控制器时的响应"

#: specs.py:599
msgid "Furnace heat using PI controller"
msgstr "使用PI控制器时的炉热"

#: specs.py:603
msgid "Response using PI controller in expandable architecture"
msgstr "在可扩展架构模型内使用PI控制器时的响应"

#: specs.py:611
msgid "Response using PI bang-bang control"
msgstr "使用PI开关控制器时的响应"

#: specs.py:615
msgid "Actuator duty cycle using bang-bang control"
msgstr "使用开关控制时执行器的负载循环"

#: specs.py:619
msgid "Response using PI bang-bang control with hysteresis"
msgstr "使用带滞回的PI开关控制器时的响应"

#: specs.py:623
msgid "Actuator duty cycle using bang-bang control with hysteresis"
msgstr "使用带滞回的开关控制时执行器的负载循环"
